香港係咪全世界最早裝飾聖誕節既地方

香港係咪全世界最早裝飾聖誕節既地方？

大部份商場屋苑商場佈置無間斷接住落：
農歷新年>復活節>暑假>中秋/黃金週>聖誕

我消費我存在